{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021574",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "왓더버거 문현점"
    },
    "text": "釜山広域市南区門峴金融路40釜山国際金融センター1階のエイ115号ワッダーバーガーは、注文後すぐに調理を開始します。 調理には10~15分ほどかかります。 待ち時間が少しあれば、電話で予約して時間を節約することもできます。 使用する材料は有機レタスとトマトで、100%純牛肉パティは当日用意し、営業終了時には使用しません。 材料はすべて当日に用意され、新鮮さを保ちます。 ソースは中毒性が強く、さまざまなものを提供します。 当店は、常に発展しようとする努力と、お客様のために便利でコストパフォーマンスの良い料理を提供するために最善を尽くしています。 食べ物に問題がある場合は、100%調理し直します。 四半期ごとに新メニューを発売しており、店舗は100%お客様向けの店舗です。 ご不便な点がございましたら、スタッフをお呼びいただければすぐに改善いたします。 オープン時間は10時30分で、テイクアウトとデリバリーのラストオーダーは9時、店舗のラストオーダーは8時30分です。 団体注文は事前にご連絡いただければ金額を調整できます。 ご注文はテイクアウト、店舗食事、配達の民族、ヨギヨ、電話注文の配達など可能です。 スクレンブルエッグ爆弾「ジモッミバーガー」が8,400ウォン、直火丸ごとエビバーガーが8,500ウォン、ダブルプルゴギバーガーが6,100ウォン、プルゴギバーガーが8,500ウォン、BLTバーガーが6,400ウォン、オージーチーズフライが5,800ウォン、香ばしいチーズスティックが2,800ウォン、ハッシュドポテトが3,000ウォン、しっとりとしたチーズボールが4200ウォン、米粉サクチキンナゲットは3,500ウォン、コカコーラが2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "オープン時間は10時30分です。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトやデリバリーはできますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトやデリバリーも承っております。"
        },
        {
            "question": "店舗のラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "店舗のラストオーダーは8時30分です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ジモッミバーガーや直火丸ごとエビバーガーなど、様々なメニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "食材は新鮮ですか？",
            "answer": "はい、当店では材料を当日に用意し、新鮮さを保っております。"
        },
        {
            "question": "注文後の調理にはどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "調理には10~15分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "はい、待ち時間を節約するために予約を電話で受け付けております。"
        },
        {
            "question": "オープンしている日は何曜日ですか？",
            "answer": "オープンしている日は週7日です。"
        },
        {
            "question": "四半期ごとに新メニューはありますか？",
            "answer": "はい、四半期ごとに新しいメニューを発売しております。"
        },
        {
            "question": "食べ物に問題があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "もし食べ物に問題があった場合、100%調理し直します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 299
    }
}